電影對白接龍

我唔係針對你
我是說在座各位都係垃圾
-斷水流大師兄